[投票] 其實有幾多人係覺得用和平手段可以贏到場革命？

和理非可以取得最終勝利

革命必須流血

頭盔，非分化撚，只係想知一眾連登手足既諗法。

因為我開始有d唔明而家香港人到底期望緊d乜？

歴史話你知沒有一場成功既革命係可以用理性和平既方式推翻一個政權。

香港人係咪覺得可以打破歴史？

我唔明，真係唔明

721 811大家都咬牙切齒話要血債血贘，但過一排又話要和理非爭取最大公約數。。。。。。

劇本不停loop，大家有冇同樣既感覺？

我淨係知依場運動到而家為止
只有示威者不斷流血

我自己先負皮自己，我係覺得而家我地面對既對手係一個冇人性既政權，唔覺得佢會講道理

迷茫推

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

睇場合，完。

即係點？

我知道和理非同勇武都要合作，但最終埋門一腳係和理非定勇武？

大家心裡面有冇答案？

和理非回合，勇武尊重

勇武回合，和理非配合

互補長短

機場呢鋪係和理非場合要人，就係咁簡單

我知，你講既只係過程，但終盤係乜？

無人知，見步行步，互補長短

可以用武力，但目標要正確
612死士硬衝，為制止二讀
71為公義為香港攻入立法會
7月尾到8月頭大家都有無力感，失去目標失去方向
但呢段時間大家拎到民意支持，開始有返方向就係超大型遊行再考慮升級

希望大家有返目標，行動唔好純仇恨導向

終盤就係it depends

根本冇所謂埋門一腳
最終都係互相配合先可以贏
和理非、勇武，永不分割

--------------------------------
不割蓆 不分化 不篤灰 但係唔代表 不檢討 不反省

兩樣都需要
講好左
勇武係和理非既矛
和理非係勇武既盾

重點係：
do the right thing at the right time in the right place
百9幾支cam影住一定唔係對家流血既好時機

不推post

用咩手法都好
最緊要係團結朋友打擊對手
有效多做
冇效少做

「誰是我們的敵人？誰是我們的朋友？這個問題是革命的首要問題。中國過去一切革命鬥爭成效甚少，其基本原因就是因為不能團結真正的朋友，以攻擊真正的敵人。革命黨是群眾的嚮導，在革命中未有革命黨領錯了路而革命不失敗的。我們的革命要有不領錯路和一定成功的把握，不可不注意團結我們的真正的朋友，以攻擊我們的真正的敵人。我們要分辨真正的敵友，不可不將中國社會各階級的經濟地位及其對於革命的態度，作一個大概的分析。」
毛澤東
《中國社會各階級的分析》
1926 年

我應該咁講，睇返歴史真係每場革命都係用血換回來

有無得投曬正負皮
兩邊可以互相支援，而非互相割蓆時，就贏了
和理非製造光環，交俾勇武消費

正評嘅人2014年未出世？

我只能夠講適當嘅時候用適當嘅手段

大家需要心裡有個答案，end game係乜野。

我知道抗爭係長久，但總有結算既一日。

用乜嘢方式去結算呢？

要贏 和理非同勇武缺一不可
打仗都有分前線同後勤啦
前線被孤立幾好打都無用
而無曬前線既話後勤就會比人打到系箖
大家今時今日已經去到唇亡齒寒既局面
已經再無退路可言
不分化不篤灰不割蔗
光復香港 時代革命

呢場係運動定革命都未知
所以暫時都係用返呢兩個月成功嘅方程式最好